點解板燒雞腿包咁辣？

唔食得辣的手足小心中伏！！

渣ga

很多人都以為，吃太辣只會傷害腸胃，事實上，吃太辣也可能傷害膀胱。美國泌尿科臨床研究權威Dr. Robert. M. Levin指出，膀胱內膜非常敏感、脆弱，如果吃墨西哥辣椒等過於辛辣食物，經過代謝，其中物質很容易傷害膀胱內膜細胞，若原本膀胱機能就不好，或有間質性膀胱炎等疾病，吃太辛辣會讓症狀更加惡化。

劣質野先要整色整水

引你買多杯雪糕